django 2.1.0
vaghti note ha baz bashad vaghti serch mikonim title hiden mishavad amma mohtaba note hiden nemishavad *

modele title -id bardashte shavad(shod) amma bayad dar load kardan data be soorate -id biyayad
search saakhte shavad

field haye model ha az hameye jahat barrasi shavad
